❤加息個個業主都食少餐 餐廳幾時執❤

利申：窮淡

冇食少餐，唔叫凍飲姐